後生仔一問！以前yes有頁有好多細圖同number其實點用？

後生仔一問！以前yes有頁有好多細圖同number其實點用？
2005年之後好似無

加你電話費 每6秒1蚊

細個on99聽左成千蚊電話費 屋企鬧爆

單撈豉叻筍

我見有時係卡通，有時係大波姐姐